賤男出沒注意❗️

此人欠債不還，仲要聲大夾惡，恐嚇我話會騷擾我屋企人，有無ching識得佢😖